「測速」一齊入黎測速，講埋咩台、咩Plan

HKBN (21Mbps)
smartone 網絡

都算俾足

用咩app

測速大師
Speedtest Master

是常識吧

csl 6GB無限用量王

有d 料

cmhk學生plan

結果一樣 , 20.7Mbps
#HKBN(21Mbps) plan

3,唔記得咩plan

屌你老母 3台4.5G無限

4.5G ?
認真?

Hkbn係租人地野用 點都唔會快架

垃圾

荔景邨 1010 5sim 4.5G無限

自由鳥 最高21mbps
月費140 15Gb
評價: 測度上網夠用
有時冇wifi仲可以share俾ipad同notebook
幾抵

要有埋地區先得喎，唔係都無意思

認真但平時用都幾快

3台係某d 位收得幾差
Ps: 前3台用家

1010 6GB 用量皇 杏花邨地下

3hk 任用數據王plan 已過本月上限

4.5G plan嚟

曇花一現幾快都冇用 load空氣

Csl same plan根本唔穩定到爆
完約就轉走

我仲要捱多年

3hk全速

垃撚圾csl
慢到仆街

自由鳥7gb 21
mbps

用緊6gb +用量王
未過6gb 都咁撚樣
自己諗下個台咩料

自由鳥15gb 21mbps plan, 馬鞍山

Cmhk 4.5G 20GB未過FUP 九龍灣

csl 同 1010 都應該一樣濕鳩, 屌你老母 中環去荃灣成程車都唔知有冇兩個站係上到網

CSL 用量皇，在維港中央

行緊嘅西鐵 3台4.5g無限速不過係6s到用個速度有折扣

3HK $118果個4g無限 普通室內正常 密閉少少嘅室內得返mb幾

CMHK 真係超快

$138個個
我都係cmhk 4.5G但得6.69Mbps

自由鳥 12gb

6GB 用量皇

8GB 用量皇, 在屋企TEST

3仔 4.5G

6GB 咁就無咗600MB data

3HK 6GB 全速公司plan
地點：粉嶺
試過係ICC 我試過有189Mbps

自由鳥12GB

一鋪燒7xx mb data 都試過

CSL 12GB PLAN

咩台 自己睇

$218 無限plan 過左合約寫既8GB

你咪快law

SMT

你連左vpn邊準

屌，個撚個手機仲快撚過我屋企WiFi

我手機得400kbps....

Speed test 好燒data

我屋企 bb100 手機一早過咗

csl club sim
用緊部15年出嘅S6做測試

都好快

用量王降速都叫用到既

adblock嚟

和記

支移

屌你老味 HKBN 過5GB DATA
慢撚過篤屎

自由鳥 15GB
3月啱啱由CSL轉會

3台 3G 7.2mb速度，垃圾plan

你都過左7.2 Mbps

畀多你wor

限速plan係咁，唔係邊到得你咁平

而家自由鳥無左15gb，得返12gb

深水埗
CSL 600Mbps (爆Data Fup情況)

算咁

有冇人鬥慢

Hkbn 4G plan 爆data
有冇人鬥慢

個plan過左5gb後咩環境

無限任屌丫 過幾多gb後都係咁
都係果句 密閉少少嘅室內用kb計 最多mb幾

csl hemat 儲值卡
每月$50（+2蚊行政費）15gb 3.6mb/s
學校屋企都有wifi，夠我搭車碌fb連登覆wts

CSL 大專生plan $146 8GB

sunmobile $118 21MB無限
已過35gb

手機台拎電腦寬頻黎比

3 118 無限

九龍塘站 測速 用落暫時冇乜怨言

係第一個月俾錢有啲煩

同時試
3hk S10
smt iphone XS

美孚站

smartone 10gb fup

補充, 3hk/smt 都係真無限plan

at mtr

3台無限速 206蚊plan

Csl staff plan 無限

3
荃灣廣場

咁多3台

upload咁快
從來未試過超過10MB

3 $168無限plan

我覺得呢3-4年好過以前好多

利申, 由95年開始用和記

1010 無限plan

我反而覺得3愈黎愈垃圾 3仲有幾個月約

支那移動 4.5G

試過有d地方 >100mb

4.5g?穩？

請問係iPhone幾同iOS幾測速

SmarTone旺角

Tst CSL全速FUP

你地慢？
知唔知咩叫慢？ 我就知了
垃圾smt我比成300月費呀屌

300幾蚊，真係有啲過份，，，，

垃撚圾,唔夠人快就比負皮,廢物

仲要好多地區都會斷線
我屌佢老母個臭西!

我屌你老母得番
mb幾
我都係住市區

8 最快版

3hk 21m plan
都比足 主要用wtsapp 聽歌 youtube 目前好順

1010

SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone 7 Plus 12.2正式版，灣仔道機鋪死角位Band 3+1+8 2CA

3HK 21Mbps Plan 屯門站
過咗20Gb FUP (已經用咗25Gb)自動限速 7.2Mbps
不過youtube 1080p 睇Live 冇問題
其他都夠用 係load得慢少少

1010無限Plan

Smartone 無限plan

smt 10gb學生plan
166蚊一個月就算啦唉
smt係咪新界區收得無咁好?

3

入邊個app冇得睇用左幾多上網gb
(Csl)

月結單先睇到

冇收過

csl 個app / my hkt 個app

csl 過左用量皇, 街外test

你話 the cub 定 csl 個app 都唔見

地點?

石硤尾

用MY HKT 果個APP

在帳單入面

csl 4G無限

CMHK 4.5G 12GB FUP
琴晚測 馬鞍山

好似好多fup都用得下
係smt/hkbn比較閪

真係睇地區SMT穩定地慢

smt 6gb fup
mtr北角站去鰂魚涌站

我都俾緊300幾蚊一舍月 仲要得6GB
傾傾下電話斷 上上下網無晒signal
初頭以為電話問題 點知換左2部都係咁
個時仲要出完呢個PLAN無耐就出個18GB 平成舊水
次次做speedtest多數都唔過20Mb 最好一次係彩虹(地面)有5X Mb

嘩條女

smt垃撚圾

我用HTC，果陣啲人又話咩個牌子唔夾又成
屌，你都係咁啦救命呀仲有年幾

我iphone sony同samsung機都係咁
仲有半年左右完約 終於捱完

東隧入面

csl 6gb fup (Fup 緊）

smt 12gb 中澳1gb

people 4.5G 20G 無限 $168

垃圾3台21mb plan，好撚高ping

等你收爆信號再test 一次

召喚老灣機城

CMHK 100M Broadband

Smartone

XS?邊區測速？

無錯

今日晏就公司測
CSL已過6gb fup

走咗啦

新界jj 表示緣份

SMT
下面係地鐵tst去金鐘果程
上面就地面

SmarTone續約Plan 6GB後FUP(已過6GB)iPhone 7 Plus 12.2，以下測試為往荃灣方向佐敦站：Band 1+7 1CA
油麻地站：Band 1+7 1CA
旺角站：Band 1+7 1CA

3 6gb 無限4.5g plan

3
無限 4.5g

岩先問佢客服又話上到3000mbps
得個30幾mbps

300mbps下話，3gbps咪快過5G

你得兩格訊號，點會full speed

連左wifi test 4g?

1010 北角站

幾乎midnight 先有呢個數

今日中午

邊間3000mbps

3HK

我用佢個ichart問

同意，CSL用量王我屌你老母！

SMT全速 12gb

轉頭入大圍，順便試下星期日非繁忙時間下港鐵，由灣仔測速到大圍
講定先，SmarTone續約6GB後FUP Plan(已過6GB)，iPhone 7 Plus iOS 12.2

灣仔站往堅尼地城 Band 1+3+8 2CA

金鐘站往荃灣 Band 1+8+3 2CA

尖沙咀站往荃灣 Band 1+7+8 2CA

佐敦站往荃灣 Band 1+3 1CA

油麻地站往荃灣 Band 1+3 1CA

旺角站往調景嶺 Band 1+3 1CA

太子站往調景嶺 Band 1+7 1CA

石硤尾站往調景嶺 Band 1+7 1CA

九龍塘站往羅湖/落馬洲 Band 1+8 1CA

九龍塘行車期間 Band 1+7+8 2CA

大圍站往羅湖/落馬洲 Band 7+1 1CA

平時啲打手吹到smt地面有幾廢,但我平時地面用又無問題,以為係我一個人問題

smt睇數字真係輸晒

支移動 4.5g

CSL 無限Plan

HKBN 12gb

Ccmhk

Cmhk 4.5g 快唔快？
有冇測速睇下結果

師兄每月幾錢

當時簽好似200左右 唔算特別平
宜家好似平左

但實際用又係另一回事

成班hkbn打手?

3台 21Mb 無限
喺觀塘office test up:7Mb dw:7Mb
算係咁，都叫交到貨

做咩3嗰啲負評可以多到咁，smt打手真多

旺角地鐵行緊

3台 21mb無限

我正式宣佈所有連登仔都係smt打手

你要求都幾低wor

限速plan 應該可以畀足

所以我唔限速都係得20Mbps

7mp其實手提算好差咩
你平時用嚟做咩

巴打似係用過左20GB 限速7.2Mbps
又會岩岩好 唔多唔少 上下載都7Mbps

3台21mb無限

3台21Mbps無限

2Mbps 過左20GB要再限

李+X真係要賺盡

上蘋果日報
YouTube
instagram
連登

我幾乎每個月都用大約30GB
每次過20GB 就會大部分時間都限速7.2Mbps
間唔中會係街上speedtest試下會唔會上返21Mbps 但多數都唔會
不過7.2Mbps 用youtube ig 完全冇問題

CMHK 學生10gb plan

Smartone 4G 無限

月頭未過3GB 個plan 本身包嘅data 時就好快，過咗之後叫做用量皇之類ge增值之後就時快時慢